鄧穎芝為良知失去長期飯票：解約就解約吧！

歌手鄧穎芝（Vangie）近年減少了幕前工作，除返大陸登台外，亦嘗試發展其他出路，先在去年考獲健身教練牌，閒時接freelance教健身，最近與好友張紋嘉（Crystal）合作賣大閘蟹，日前她出席活動曾表示生意不俗，忙過不停！

不過今日凌晨，Vangie在IG story出post留言：「因為良知，失去了長期飯票。我有手有腳，唔上去唱都唔會餓死的，香港人，加油！#解約就解約吧」相中背景是她在台上唱歌的相，未知是否與北上登台有關。其後Vangie再出post，今次她貼了一張已課金「立場新聞」email收據，並留言問大家：「你課咗未？」翻查Vangie的社交平台，甚少見到她為反送中運動而表態，只在8月底曾留言：「你站在橋上看風景，看風景的人在樓上看你。明月裝飾了你的窗子，你裝飾了別人的夢。每個人都不是獨立存在的，人與人之間千絲萬縷，平衡相對、彼此依存。今天，謝謝你們裝飾了我的夢。#加油 #團結就是力量」

今日向Vangie了解，她以短訊回覆：「其實暫時冇乜嘢可以回應，要講嘅已經表達咗，良知同錢我揀良知，自己只想盡力做個有良心嘅香港人，其他不回應了，亦都唔想放大呢件事，想低調做回香港人，謝謝。希望你諒解。」

佢老豆大把錢驚咩

苦情人

咩來頭

同tommy合作啦夠晒gimmick

佢想行Thomas 條路？
當年都比人話女版小強
死極死唔去

Tommy

曾經想當個好情人 捨身成仁

可以放棄大陸生意好有勇氣

都仲有一首歌係記得

推

淨係識苦情人 點搞

佢本身有家底

你就叫自己有良知
TL企出嚟就叫肛交歌手抽水做show
收皮啦鄧嬸

出現了

還愛你愛到往下沉

鄧穎芝唔好靠daddy搏上報啦
割同路人蓆你就最叻
學人講良知人哋做就叫抽水 你自己做就叫良知
你份約解唔解都係暗星嚟架啦 瞓啦黑心柒頭

多謝佢發聲

但認真 佢平日有野撈既咩